P牌仔全部都係食屎狗!!

老鬼認同

P牌點解係食屎狗呀？

本p牌認同

點解唔係老婆?

啦啦啦啦

梳羅 啱啱學完車就揸林寶 你妒忌牙???

我都係食屎狗

本P牌表示G持

老p認同

到本P牌脫離後，香港光復未？

wow

對唔住

我係食屎狗

老紫認同

老場認同

洗唔撚洗推上熱門

我係食屎狗 可唔可以入黎幫手

有冷氣示威 無理由唔
推過一次唔該再推
見到幫手係熱門post spread
機場影響力大
Link:

［更正］7月26 香港國際機場集會

我係食屎狗 可唔可以入黎幫手推

有冷氣示威 無理由唔
推過一次唔該再推
見到幫手係熱門post spread
機場影響力大
Link:

［更正］7月26 香港國際機場集會

有啲事唔關p唔p事